[share]三歲囡俾工人姐姐性侵

全能既Facebook 大神，本人個囡今年3歲，懷疑被工人姐姐性侵，沖涼時下面痛到狂喊。我帶女兒去睇兒科醫生，證實有陰道炎。CID 話證據不足，要close file, 唔幫我不突止，出左封信俾工人姐姐，話證據不足，不再起訴(CID耍我話無出過)。工人姐姐攞住封信去勞工處，再去小額薪酬索償處告返我轉頭。請問我而家可以點做呢？

到現在女兒還會經常提起工人用手指篤佢下面裡面，用2個波波擺響佢下面裡面，我好傷心，女性最重要既部位發炎會好容易受感染，不時返發，而且好容易有尿道炎。3歲唔識講大話，工人姐姐一定有搞過佢。上個月新聞飲尿都判監9個月啦！我未聽過3歲小朋友有陰道炎，好難斷尾，陰道係女性好重要器官，亞囡夜晚瞓覺經常發惡夢，有時甚至哭泣流淚。 3歲就要受咁既苦，我寧願飲尿。

呢個工人咁黑心，小小懲戒都無又繼續響香港搵工，只會害下一個家庭。但是請問我可以點做呢？

將育兒外判丫拿

點「性侵」？非禮、強姦、雞姦？

用鐵通隊穿佢下體。我個女比人搞 正路告唔入 我同佢死過！再唔係搵啲人斬佢腳筋

算啦 都係醫好個女 再落佢降頭算

除非個醫生可以證實到陰道炎係同性侵有直接關係
如果唔係真係冇人幫到佢喎

點解成日睇新聞
細路女話某大人性侵佢，就算無證據（dna)都入到罪
但今次就close file?

3歲唔識講大話 人唔笑狗都吠
俾你攞到上庭個官都唔會信啦

生個囡出黎交俾人揍的結果

無本事做全職媽媽生，就未撚生

菲傭離鄉別井一個人黎到香港，就下人地啦

細路女未有任何政治能量, 重有個老豆會張政治正確度拉低.

告唔入個靚妹只會無反應, 但係女人就會係咁吠話父權同欺壓女性.

永遠係會嘈既細路有糖食. 所以呢單 Case 咪返返正常講政據囉. 亦都反映出現代西方法庭係母權陰影下既可笑

點會冇證據 只係有其他證據姐

真係是但一個路人甲告你性侵佢都入罪咩

陰道炎????

this is Hong Kong

補水炒佢啦

叫佢過黎搞我

女性侵女 好難告
男就唔同

請工人唔裝cam....

最多做錯嘢識話唔係佢做，點會識講咁複雜嘅大話

呢個年紀有樣學樣最易受影響 佢老母教佢點講佢就點講啦 你係個官你信唔信呀

你會係廁所裝CAM?

廁所呀大佬..

因為佢老母唔識幫佢舉 me too牌

跪低同工人姐姐道歉賠錢啦

用2個波波擺響佢下面裡面，仲勁過十三姨

搵律師啦屌你老母

警犬要做野？
不了

阿sir做嘢唔洗你教

個官連細路女講大話都chok唔散？ 問detail d都得啦

聽過飲茶D廢老講，話比工人睇住都無計，唔通有錢唔揾走去湊仔咩

個女自己講得返件事都告唔到?1個唔受理 咪搵第個囉 個女咁比人搞唔通算數呀?

三歲大就塞到兩粒波入去?

陰道炎唔係唔乾淨就有嫁啦咩

女姦女冇得#metoo

搞細路女要比人打到豬頭咁

屌你老母你班仆街係咪痴撚線㗎

先唔講單案真定假，生個女出嚟唔可以俾工人湊？ 個個都可以做職媽媽？ 屌你老母而家係咪做唔到全職媽媽都冇撚資格生仔？ 仆你個街個腦生係屎忽到

除咗十月懷胎，仲有咩責任？
生出嚟之後就外母，奶奶，陪月，工人搞掂
大啲由返學前班開始就多咗老師照顧
咁都可以做人老豆老母？

為左湊仔唔番工又要比人話少份收入
又唔係勁到一個人養全家
出去做野又話人掉比工人湊
on99

未做過人老豆老母就收皮啦

賓妹: 呱呱呱~~~~

Pish

You On9?

如果真係請工人就係個細路心口掛住部GoPro/ 成間屋無死角放cam 。如果唔係就比外父外母照顧算喇

十月懷胎，邊個唔想陪多啲自己骨肉呢？
但係唔揾錢個細路食乜呀，食谷種？上興趣班買玩具買書比佢唔洗錢？供樓嗰啲又唔洗錢？如果一個人揾錢已經夠洗我諗好多父母想全職湊仔

3歲就冇左個處🤦🏼‍♂️
Sorry 我自己負皮

好多連登仔係公屋家庭長大

屋企無錢請工人

唔報警報上黎連登係咩玩法？

擺明平時對個工人差

一定係除非唔係